帶黑色口罩係咪一定mk，潮童?

係

卡卡西？

得連登仔盲反 不知幾型

襯衫 吹咩

遮哂個樣梗係型喇

有冇photshop高手 改佢做卡卡西